[預咗比人屌] 大台是必須

Be water 就係要變
形勢就係要順從
仲一成不變 反對大台
除咗on9 我諗唔到

依家肥老黎 李柱銘 G峰都坐撚硬 國安法監
依d 人咪適合做大台
唔係信佢理念，係方便聚人

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

推

所謂「無大台」嘅原意係出於過往對大台嘅不信任，因為之前約定俗成係泛民做大台，而泛民嘅行徑係劣績斑斑。
但始終，要有大台出現統合返所有反抗勢力，而呢個大台唔可以係泛民，要係有武裝革命決心嘅革命黨
可惜現時見唔到有人願意承擔呢個義務…都明，始終係殺頭生意

on9做大台仲搵返個幾個人做香港永遠唔撚洗獨立

咁你企出去 無所謂
唔該你預坐20年

泛民唔係個point

企出嚟果個 你要本身受廣泛市民認識 先有用
同埋要預坐20年

收皮啦泛民打手
一早預左坐

要大台都唔係舊版大台
要一個組織負責深度研究+判斷香港路線

你都on99
有大台既話
中共只要收買或恐嚇個頭領人物咪可以瓦解整場運動囉

如果要有大台
係咪應該揾海外手兄做
主要負責吹雞聚人

聚人ok

戇鳩

樓主冇腦大家唔洗理